猛料 球彩台盤神絕密爆料😈

我朋友嘅老豆就係盤神
講大話爛春袋
睇下各位反應再貼一兩場佢推薦嘅心水比大家！

Lm

馬會阿叔

馬會有盤神心水啦 成日炒

佢私底下同我講啦傻豬

留名

比兩場今晚中左先講啦

留個名 等睇第一場就炒

第一場
布倫瑞克主勝

你會後悔

盤定直屌主勝？

平手盤仲唔係平手收場

盤神幫馬會做野 平時馬會banner緊係唔會百分百中啦 想你地打爆熙會咩
如果私下識既 中9成都唔出奇

樓主自己唔買？ 飛

同問

連登Or高登通常出得呢啲Post第一口就炒
我就試下買你對家

盤神點睇車

5x1

前日中完7串1 家陣買5串1都無乜大問題

廿蚊支持下

直屌

車應該贏 走唔甩
半場和可以搏下

小注試試佢

盤神係咪即係cable打格個位？

心水2
烏德 芬洛
全場和

小注跟

諗起作客般尼果場淆淆地

西咸而家好低迷
成隊波冇心踢等放假 爭勝心唔大
半場應該都頂到嘅 全場就輸硬

半和試試

巴打對 艾斯杜尼對里奧艾維 點睇

想睇5關

史特加轉左盤

客隊呢場會禁住黎攻 但係攻唔攻得入呢
自己參透下 唔想騎劫個Post

奧希近4年未贏過客隊 但點解主隊仲會讓半一
睇下客作客成績就知我買邊隊
自己參透下 唔想騎劫個Post

聽講佢係馬會足智彩第一代操盤手

巴打開鋪討論？
你好似捉怪盤有心得

唔該你

客會反底嗎

我覺得唔會 但係出面客隊跌哂飛 咩都有可能嘅
我諗你地問下樓主盤神會好啲

盤神自己博史特加客盤
你出水出對家？

盤神
又一個有神快拜

芬洛全和都中 盤神盤神

跟左

好彩買左布撚下盤無直屌主勝

我都買左盤
多謝樓主

盤神出未

準備拜一拜

盤神今晚有無水

有支持多謝盤神

正皮不解釋

問緊佢

明明第一注人地出主勝唔係下盤 場波和左都成班人拜

反正第一注買盤就中
芬洛真係和
接落黎都中真係要拜一拜

今日便知龍與鳳
Btw g持西Ching

今晚心水1
拿玻里 半場主勝

心水2
布力般 半場主場

跟條三串二 睇你咩料

gun

LM

Fg好似穩d喎 除非半場cup人

跟

跟下Ching

痴線 唔中就唔中啦 下次盤都唔中又話第一注fg就中

你真心了

樓主今日又中左

兩場串埋都成10倍

就睇下你咩料

貼飛咁邪

六粒哥

跟左 等過關

Allin左

同路
一齊等收錢

得100係戶口 希望追到數

出二中一你就買五舊
睇黎呢位巴打搵唔少喎

小注試試

星期六日派錢都派左差唔多3k

買2串3睇下你咩料

半場拿玻璃好似升左盤

贏多你12K都唔敢買咁多
買住100睇下樓主今晚龍定蟲

留名跟進

Pish

lm

Lm bin

Goallll 多謝樓主

2串1
拿玻里快d入波

Goal

1比0

布力般入未

拿1:0

布力般禁屌緊 快入

快入
Pls

禁屌到咁都未入

集氣

加油

入未

心水3
拿玻里晉級
快買快買

得返10分鐘

對面入波

果斷果對家
不解釋

布力般豬左
拿玻里半場應該中

Jump

拿玻里入多粒夠晉級架啦no

比人狂禁屌返

好彩2串3

樓主好撚勁
差少少入多粒

布力般

布力般豬左唔撚緊
仲有拿玻里晉級

一入多粒賠率就好低架啦

奴入多3粒都夠晉級啦
講就易
人地唔識入波既

連買左過關 布仔

拿玻里咩實力阿狗咩實力先

Mola mola

仲話猛料

拿玻里晉級

完半埸

買左喇
輸埋可以戒賭

2x3贏$30

羊7.5蚊

垃圾仲話猛料 出4中2

盤神 ？
笑死人咩

盤神

波冇必勝
Keep住5成命中率都可以接受

人地盤神勁你幾多

收皮啦 5成
是撚旦搵個呀叔都勁過你

呢句真

拿玻里晉級！

5成？
你咪撚害人啦！on9仔
死撚開啦
5成，我買單雙唔撚好，

咪撚害人好唔好，「五成」

分享下tips姐

做乜鳩姐你
祟日撚

咁你咪撚吹自己咩盤神，
點鳩知話自己五成命中
你咪撚係到害人啦，
走撚開啦5p仔
係第二個post做表情撚

睇埋下半場先講啦on9仔

賭波食水 無7成勝率都贏唔到錢啦
五成波post個個都做到

唔洗睇都知結果啦

洗撚睇下半場，你之前啲料都唔撚得，
得50%，
叫咩撚貼士！
唔好係到鳩吹害人，
你鳩吹買十蚊，
哩到分分鐘啲人買好大

你自己鳩吹無成本，
但真係咪素害人啦
阿「五成」5p仔
小朋友扮盤神

皇馬goal!!

和左啦燈神
追多兩粒先啦

1-1囉

如果你咁撚有信心，你放張相嚟睇下

負評是我比的

盤神，上水呀

垃圾學人出水，咪撚吹到又盤神又剩
吹得水多會收皮

潛左？

咪撚鳩吹係到害人啦

1:2

笑左垃圾

藍字好威威

上水呀，燈神

燈撚到

鳩up當秘笈

條友得拿玻半主中

鳩up當秘級
拜3:1
馬3:1
邊個唔識up

盤神，你係邊

還我血汗錢

五成就咪撚玩啦 蝕水都蝕撚死你
屌你老母

我想知 狗公培 嬴幾多咁勁

好彩串埋賓福特先唔洗輸

binc

五成都無

bm到2046

好彩買2串3

拿玻里炒皇馬幾多粒

1:3

你禁下圖片睇 中7串1 贏左12k

好威？

我過派錢派左3k
唔係羊左3k

ching ho ball

屌你老母留主 比你害撚死

霸氣

屌你老母樓主 講到咁撚勁咪又係豬撚曬 然後依加又潛撚埋

盤神其實一般 但捉冷ok咁解 熱盤唔好跟 有時佢地一致冇豬會出事

佢尋晚比左波膽 阿占中到啪啪聲wo

晉？ 邊撚度晉呀 睇過

Sor 唔夠巴打你咁勁
只係見你夠膽買5舊信樓主身上覺得好似過份地多

唔好成日開口就講羊左幾錢
真係遲早捐返出去

收到巴打 長知識

成班做乜鳩
樓主由頭到尾都冇話過自己係盤神
沉晚就算2*3 都有得贏啦
你地咁勁自己買啦 入黎做乜鳩姐

支持樓主繼續出水

買單雙啦巴打

5成唔好出黎做小丑啦

都係果句，跟唔跟由你
支持樓主繼續出水

agger

依家高登乜人都有人拜

樓主今日有冇

冇人比水唔識賭

真係賭大細好過

支持樓主俾料再自己分析少少地執左百幾蚊 料只係輔助 自己決定買邊場買幾多先係關鍵

屌你老尾 場波一係上盤一係下盤嫁啦
下下2串3又唔係高水
蝕撚死你呀傻鳩

沉日半主3點幾倍呀傻鳩

係喎 2 串 3 有三倍幾， 買一百萬一注，三百萬買都有幾十萬贏喎
醒喎屌你老尾

有心水

拉科 主勝

終於唔係盤神料？

佢比我

仲有多場
曼城 史篤城
全場和
信不信由你

不了

咁你走啦

又吹水害人

終於潛完水啦

支持

佐治哥

信不信由你

重注買左幾多呢

Pish!

0-1

有機全場和

真係和

盤神未來人?

撐

串左拉科

係

樓主

曼城中

找數啦 垃圾

垃圾又豬

一個po 柒咪算，做咩要開2個

中得一場半場就係度吹奏自己

曼城都中

曼城全場和6倍幾

一齊赢大錢！

我冇買
未開場諗住你輸9硬

買左幾多？

5舊
信不信由你

有料

而家懺悔會唔會太遲

呢d 咁既垃圾
日日都出二中一都有人吹捧

咁多打手，係咪自己d 分ac 黎

頭沉屎忽啦 垃圾

細注咗添🤔🤔🤔

帶晒頭盔唔好走出黎
踢左差唔多成半先黎買

其實屌樓主做乜料又唔係佢出 佢只係share下uncle啲心水 何況中兩場高水全和都唔係易事 買唔買又由得你既波台係咪小圈子到出post要好似葉問係張枱上面打柒洪金寶先可以開武館？

利申：非打手 等睇樓主頭浸屎坑

今日等出料

心水1
羅斯托夫 曼聯
全場和

得返40蚊點起機 ？

今晚得一場？

心水2
阿積士 半場客勝

All in 羅斯托夫全場和

你要明白 呢度係體育台唔撚係賭博台

咁有信心

10蚊都叫all in ?
貼飛呀夠膽就

邊個話得返10蚊

收皮啦垃圾 5成命中有人拜
連登真多弱智仔

輸到你仆街呀今晚

扮傻呀 找數啦

頭沉屎坑未

Push

衰左唔緊要
羅斯托夫和左今晚都有錢落袋

頂住啊

和波有保證

一齊搵錢

羅斯托夫 曼聯
全場和 中！

經過3日嘅戰績
3場嘅估和波都中哂
包括 烏德B隊 芬洛 全場和
曼城 史篤地 全場和
羅斯托夫 曼聯 全場和

反而估其他就豬哂除左拿玻里打皇馬果場半場主勝

gun左

thx 買左俄佬盤

收皮啦 走數狗

Thx 好勁 繼續比料

支持樓主

多謝巴打

我愛樓主！！！！！！！

有點料

唔抵得？

今日冇料
星期六有兩場英超

超重心

繼續lm

留名贏錢

贏開唔好比佢停 今晚靚盤:性保你×史特加 各位師兄點睇

Jump!

勁

樓主是咪今日有料

等西ching救火

豬哂😂

樓主上水未

心水1
般尼茅夫主勝

心水2
愛華頓全場和

心水3
猴城 屎雲斯半場和

樓g 有信心 ？

有

堅唔堅?想ALLIN了

唔使講 跟

All in就唔建議始終波冇必中應分散出擊

應吾應該買條3串3

不如樓豬你都貼下有無買

why not 3x4

我自己緊係有啦上面都有中

希望你今次既心水中曬

跟！！！

中

點解愛wah 頓和

邊條水最有信心？想重注單頭

你都估唔到上幾日曼城0比0啦主場

Data ??

跟左兩場！

最有信心係般茅果場主勝

主客和 和？

Yes

Gun

般尼0:1

追和啦各位

到愛華啦

愛華頓大波叫糊

2:0不行了

樓g 全埸和..

屌差愛華頓

燈燈佢

快d同我爆佢阿

西尼朗你同我生性快d入局得唔得阿

布

愛字頭加油

西布朗呀

般茅果場都應該冇問題
係差西布朗

西布朗快d入局

西布朗對垃圾比人456啦

剩係買左般尼茅夫gel定頭收錢

買埋愛華頓

西布朗我屌你老母

屌你老母

大波cahsed!!

嘩屌般茅好險

Cashed

串左般尼 候城 多謝巴打

3x4 都贏少少 想問你點度

今晚仲有無

我愛樓主！！！！

未訓嘅朋友
可以搏下阿仙奴 林肯城半場和
細細地搏個冷

點度嫁 ? 撞彩?? 想學野

Support

其實都係睇多d波
英超以外嘅波信心冇咁大

林肯城去到FA cup依個階段場場一定搏到盡
低組別唔夠你好波但一定有團火
半場頂住都唔係冇可能

我都成日睇

掉返轉諗阿仙奴想快D完事呢

成日睇就會感覺到捉到路架啦

阿記士氣低迷到仆街都係因素
通常強弱對碰都踢得老鼠拉龜多

Pish~

有機

加油樓主

買唔切半和

全和都可以諗下 要買就快
阿記對住非聯賽都踢到成pat屎

買大細盤既細得唔得？

4倍 半場和
仲有10分鐘
細細地買左一舊水

都得
依場入波都唔會多

多手買左和主

跟左阿記林肯半場和？

無 順撐你 好撚後悔
不過你令到我無買阿記

唔撚緊

諗緊下一球林肯入先

其實隊波真係踢得幾好

Sad

屌！
都係頂唔埋佢

差少少

睇奇蹟 補6分鐘喎

去到補時先輸冇野好講啦

樓主加油

輸就輸啦 屌你老母柯屎唔出又賴地硬

中左果d又唔見你出黎吠

唔洗理啦

撐樓主

我愛樓主

一齊撐樓主！

樓主今日有冇預感

樓主今日有冇料

今日有無

輸到仆街
4點半俄超 全和/客勝
買我對家一定中

心水1
All in利物浦半場主勝

why

撐你

仲有冇? 想串黎玩

心水2
些路迪半場主勝 All in

邊場信心大啲

些路迪半場主勝

低水

入呀

Goallll

些路迪

依場冇人跟？

無錢跟

有跟 2串1

好彩gun左

些路迪半場主勝中

我 頭粉

中左

我愛樓主！！！！！

不過冇allin到

依d食硬嘅波要all in架啦

下一場
利物浦半場主勝

cashed

好低水

的而且確今日心水好似冇咩肉食咁

想買但低水都係等下次. 不過我撐樓主

多謝支持

仲有冇心水

仲有無

Allin

利記不行了

垃圾利

俾利斷我一條

今晚有冇

今晚繼續中

曼聯半一盤真係派錢咁

樓主今日有冇水

樓主呢？

樓主好少咁遲都唔上水

Hihi

今晚點睇

696上盤

今晚有冇水

All in 左利
豬左6k

有無料今晚

今晚？

樓主 我們到了 你在哪.jpg

心水1
李斯特城主勝

全場主勝

心水2
李城晉級隊伍

我愛樓豬

樓主 今晚第一次跟你 all in左成個月飯錢落去希望中

All in 一星期

All in 左半份糧，希望中

李斯特城
今晚有d難玩
兩隊都西波

按埋呀媽層樓

睇落好難中，但我都係跟

想知樓主大唔大信心？

696上盤過落黎李城盤

all唔all in?

樓主信心大唔大? 我諗住400 買李城贏呀

信心都大
主場+有作客入球係手+成隊好似有返上年拎冠嘅氣勢
華迪 馬列斯上左心踢波
最重要嘅係防中嘅尼迪迪開始踢出身價
雖然仲未係簡迪嘅級數但漸入佳境

祖記買唔買得過啊?

同埋李城好多球員都當今場係佢地人生中最後一場歐聯
一定搏盡

返緊屋企
返去度一度先

第15場 巴拉福特客勝點睇

說好的盤神料

全場 李城 3:1西維爾
All in

多蒙特 半全場 客-客

華迪首名入波買唔買得過

心水3
祖雲達斯 半場主勝

對英甲冇咩研究唔敢分析

可以搏下

是日心水
李斯特城 主勝 全場
李斯特城 晉級隊伍
祖雲達斯 半場主勝

Allin左李城主勝

1:0

Gun 左

祖雲達斯中

是日心水
李斯特城 主勝 全場✅ 暫時
李斯特城 晉級隊伍✅ 暫時
祖雲達斯 半場主勝 ✅ 暫時

過左一關

2比0李城

樓主 不如開谷傾波

想學野

又開group

唔啦係到傾下交流下啦

皮已正

又贏

中哂

聽日有無

聽日先算而家訓教了

屌 留名

國民體育會盤?

我愛樓主！！！！！！！！！！

開group傾啦樓主

開乜撚野group呀屌你老母

樓豬好波！
尋晚未睇到個post 今日會唔會再出料？

開完gp咪搞到po都唔追野都唔諗囉 盲跟之後一沉船就屌爆樓主

開你老母咩又搞小圈子？

等緊樓主比料

摩哥
馬體會

agger 追下post都懶

今晚係咪有

今日有冇

有
晏d打出黎

跟住樓主李城贏波.. 可惜冇咩本
今晚應該馬體會主勝啦

最多小勝 和機會大
馬體好有本錢hea住踢去到8強

樓主啲全和特別準

樓主叫和我就和架啦

留名 皮已正

再gun

咁點買

唉 亞冠輸到仆街。
都係跟你買算，其他唔敢郁

開tg吧

點解要開 真係好奇

心水1
摩納哥 主客和 主勝

心水2
摩納哥晉級

心水3
馬體會 半場和

邊2個串埋一齊好?

晉級有得串

明白了

樓主可否解釋下點解咁買

得40蚊買邊埸好 ？

樓主 睇好摩納哥主贏定馬體半和多

建議all in 晉級?

個人覺得摩主勝機會大過馬體半和多
摩主場好撚勁同埋今場許勝不許敗
曼城作客流流地

Go~

已all in 摩納哥晉級

睇好晉級既話買個w算啦，一陣有咩意外，可能會輸2注

跟！！！！

+1

曼城作客仲勁過自己主埸喎

已經返唔到轉頭

跟左$10

我都all in左

曼城近6場作客5勝1和都流流地

歐聯兩和一輸全輸盤
對些仔讓1／1.5打和3：3

摩納哥升水

無法卡奧

半和cashed

無聽過越回越要?

Alm v BL ht 0:0
Mon v man c ht 2:0
樓主好波

樓主啲和波真係好準

咪撚gel

Ching

中晒

幾下就上神

Bin😂

多謝樓主

謝起機 200-》1100

勁到😳

今晚巴塞晉級 我頭浸屎坑呀！

btw樓主找數未

神呀

樓主真係勁 訓身跟 真係中 多謝你令我今日唔洗食麵包

多謝樓主助追數

收$

未來人

仲有咩心水

樓主好波

人地又冇惡意 交流下姐
btw 買左主盤

收錢

咁撚低水都唔中

找數未

呢2日歐聯咁撚好買
馬會班呀叔都贏到笑啦
洗撚你咩

拿玻里晉左級未

我愛樓主！！！！！！！！！

做咩出黎吠姐
自己個post冇人回？

而家就個個擺樓主上神枱 lm下次輸咗好似其他大蛇咁被人屌到開花

Agger
留意到會員：高登討論區（三哥）係樓主分身

同一個ip login

好撚肉酸bo咁樣出黎吠
依排輸得多？

留名等歐霸

點check到

你信佢啦
同一個ac我買咩輸咩呀

樓主咪理啲on9仔
留名等今晩

飛都無張 鳩up當買中？

樓主有冇買我就唔知,
但近幾場9up都中喎,都唔洗咁串下?
下下都嬴就唔洗上黎益你啦

岩咪跟，唔岩咪收皮，又有得眼紅？

你自己啲post都冇放飛啦

樓主買咗你對家 令你輸到發脾氣啊 傻仔

D飛咁高賠 樓豬就算遲下連豬幾注都仲有贏啦

今晚歐霸，曼同羅馬點睇

今晚睇好慕遜加柏,樓豬點睇

曼晉級+主勝機會極大
賠率太低冇咩肉食應該唔會買

爽撚到😙

阿積士晉級點睇

馬體會真係和

屌 諗住佢贏 3串1 斷呢關

角球點睇

樓豬出半和呀 成班傻鳩

心水1
里昂 羅馬 全場和

心水2
阿積士 半場主勝

建議all in邊場 昨天馬輸咗好多

我係樓主死忠

Gun!

大家唔好理個癲佬啦
btw跟！！！！！！

Gun $10

跟左各100

跟！

是唔是都跟左先，今次重注

波冇必勝請分散出擊

西馬

有冇邊注信心大

半和都中喎

阿積士 半場主勝
佢地要盡快爭取入波

邊個係傻鳩

贏咪多謝，輸咪下次囉

買盤穩陣？

全和gun

全和好博wo

跟2x1 50蚊

通常多人跟就沉船，大家睇路

又唔係賭身家，玩少少怕咩

我都覺

咪就係

正確態度

另外都可以搏下曼聯果場
波膽3比1
11倍
細細地買下無壞

其實跟著d心水 買盤都好安全

少少地跟50蚊先

羅馬上場輸左 今次主場唔會狂攻咩
唔明點解和 求指教

慕遜加柏 上盤點睇

我信里昂今晚可以和住咁晉級

依場慕遜加柏晉級就應該冇咩難度
上盤搏下都冇壞

2x1左$100 希望中

0:0波擔買唔買得過

機會好微
佢兩隊打親都大手交易嘅多

係都1:1/2:2 好難0:0

樓主真係好勁
好多場都有跟
但琴日攰得濟 訓著左 無買到

今既再跟跟佢

究竟而家啲料係樓主定朋友老頭？
btw gun支持

買左羅馬

同路，串左曼 3:1 同埋 慕遜 2:2 50蚊 玩下

一樣，不過我買左$100

in已all

樓主點睇山度士？

南美波冇研究唔敢估

南美波 好假， 冇內幕真係買唔過

樓主會覺得邊個盤有睇頭多啲

唔找數 逢賭必輸

第一日上波台咩

屌
咪貼飛啦 好邪嫁

樓主最睇好邊場

跟左3:1

好多人要羅馬盤 😢😢😢

樓主今晚睇好邊隊

我都見到
不過大船易沉

阿積士主勝

今晚加油大家好運

整合一下今晚心水
羅馬 里昂 全場和 4.2倍
阿積士半場主勝 2.2倍
曼聯 波膽 3:1 11倍 (細注買)

最易中係邊場

睇好羅馬3:3

阿積士訓身

垃圾fox sports播得一場曼聯

1:0樓主

叫糊

阿積士cashed

樓主收唔收徒弟

D料好堅

橙

半主cashed 多謝

謝樓主

里昂嗰場好可惜

買左

中一豬二

多謝埋巴打，跟左你買

注碼分得好，唔洗豬。
可以繼續跟

多謝豬主

樓主 加油

樓主今晚有無水？
得返60蚊求翻身

樓主分柝得幾好 等你下次

樓主等你今晚心水 求翻身

中一豬二都唔使輸
仲要中嗰注得2.2倍 樓主無敵了

注碼分得好
就算中一豬十都有贏

兩條2x1 都差一關 星期六繼續50蚊推上去

樓主分析幾好，唔計波膽 里昂都接近

唉屌
里昂個場好唔抵
失烏龍 之後兩球單刀都失
屌！

踢波就係咁

自己計下啦

羅馬 買$50
阿積士 買$50
暴聯波膽買$10/$20

咪岩岩唔洗輸囉，冇人叫你咁on9
用 買半場主客和既注碼去買個11倍波膽

唔識計數唔好賭啦

笑到仆街
學上面個巴打講 咁樣帶頭⼀⼃⼂

你地兩個做乜鳩
自己唔跟咪收皮
其他巴打跟又比你屌

唉里昂果場
今晚冇心水 休息一天
星期六英超再戰

樓豬一日未找巴塞條數
一條都狙擊樓豬

第一日上連登咩新會員
你五成命中都冇就縮返入你老母個西到啦學人狙擊

樓主辛苦曬
爭少少就上到4位數
好想去迪士尼, 靠曬你

多仔今晚點睇呀？

真係多癡線佬

多仔 飛走啦

琴日跟左好彩有跟樓豬買左個阿積士上盤

2X1串埋自己心水慕遜讓球盤都有幾蚊嬴

Show Blocked User - 賭波=發達！

根本哂9氣
支持樓主
有跟呢幾日上到5位數

嘩

今晚有冇料

今日係唔係有英超料

心水1
西布朗 阿仙奴 半場和

心水2
史篤城 車路士 半場和

心水3
新特蘭 般尼 全場和

有無重心

邊場重心

西布朗果場

樓主有冇半場主客和心水

係讓球主客和先啱

Gun！

車仔果場可以諗下讓球和
車仔作客屎篤城依類硬淨波一定好難踢
經常性1比0收工
讓球和3.2倍諗諗佢

西甲 2.5大 皇馬半和點睇

伊巴2.5大

樓主跟

樓主點睇水晶宮對屈福特果埸

依場真係唔敢講
水晶宮依隊波太撚難捉

好 見佢4倍幾吸引下

墨爾本城 半埸1.5大 點睇?

李城個埸點睇？？？

噴精機個場點睇

樓主熟英國波多啲

推左條2x1 20蚊玩玩佢 ， 阿記半和同伊巴大波

尼斯 賀芬咸點睇？

我睇下英國波其他聯賽唔算太熟冇點睇開

我都買咗皇馬半和

最後200蚊靠樓主喇

樓主，西布朗個場買半場波膽0:0有冇得諗？

可以
上半場預左西波黎

跟！！

得番200 買車仔贏得嗎樓主

有冇同路

2串1

1-0

串埋邊場

1-1

1:1

勁ga

打邊爐完半

半埸和集氣

頂實

樓主 李城果場點睇

樓主 賀芬咸點睇？

李城今場氣勢如虹
坐和望贏
客勝可以搏下

讓主勝

嚇死差d豬

李城同般尼一樣作客未贏過
問埋新特蘭同尼斯點睇

而家嘅李城打返上年嘅波
而且西咸成隊都冇咩心打 等放暑假
新特蘭全場和

施治傷出

三分鐘頂埋

樓豬

樓主Goal

樓主覺得一陣車路士果場贏隱唔隱陣

應該安全嘅
但預左踢得好辛苦地贏

樓主我愛你

第一場中 打響頭炮

我愛樓主！！！

巴打仲有咩心水

心水1
西布朗 阿仙奴 半場和 ✅

心水2
史篤城 車路士 半場和

心水3
新特蘭 般尼 全場和

車仔同新特蘭邊場機會大d

個人覺得車

我穿咗阿仙奴同車路士

四日前踢完足總，有機會想抖一抖
當然車仔下一場四月先再踢，可能最後機會爆發一波
利申亂吹

過住一關先
希望車仔嗰關都過埋

李城半場客勝3.4倍買唔買得過

李城冇可能輸

俄超點睇

真

但李城作客0勝

今晚就贏俾你睇

李成應該買半場勝定全埸勝

心水4
般尼茅夫 半場主勝

自炒左雲爺爺之後成隊唔同哂又係一個大因素

全啦買黎玩下

但全場得2.85倍 半場有成3.4

世事可能就係中全場唔中半場

第一次跟樓主買就中咗，樓主

韋斯 狂輸 點都係李誠贏啦

2-1

齊齊贏大錢

將你嘅心水串左2x3

3-1 雲廢老

我都係
晏啲兩場靠樓主了

樓主點睇愛華頓-1盤

點解讓球200蚊中咗 1.82倍 比返200我嘅

10$跟

你貼張飛黎睇下

不義之財,派出去啦

李城咁快一粒

2比0啦

李城1:0

李城團火翻嚟啦

多謝老闆

連盤都未識睇真係唔好學人賭

0:2 快過籃波

0:2

特撚以和為貴呀

車過場冇射門

屌你燈左

史篤城追和啊!!!!!

買左李城半場勝 全場勝

車仔0:1

未入post前買左半場客

呢場有無信心

李城 keep going

Me 愛隊 all in5000 主勝

有200攞返好快啲收手戒賭

史

李城頂住

1:1啦屌

屌

成篤屎詐糊😭

keep住

車仔比人追和未

就黎

上呀屎

十二碼

12碼

車仔試下失球

誠哥加油

goalllllllllllll 1:1

正呀

唔好gel

追和!!!!

1-3

頂住

樓主好神

誠哥好野GOALLLLLLLLLLLLLL

李城3:1

樓主去左打電話

李城真係好癲

新特蘭頂住

樓主準備開新po

樓g好撚勁

和波之神

大家唔好gel

啱

頂埋佢

買樓靠你啦

頂埋呀屌

頂住呀

Gel arrrrrr

屌你老母呀？

對唔住，和氣生財

5秒

樓主三場中晒！！！！！！

但真係唔好gel唔該

半埸完！

我買3000 2串1都唔驚

樓主唔係話新特蘭係全場和咩

3場和暫時中2場 好堅

未 第三場係全場和

開左新post

勁呀樓主

咁多條飛差車仔 求車仔贏

車仔買左半場和

最尾埋單應該贏到嘅

買左半場隱陣啲

愛你樓豬

希望 好彩有雲達

車仔可唔可以贏呀

李城2:3

做乜讓和變左半和

Allin底褲買左三串一 差般尼 跪求陣間一定要中

自

真係勁 3關過晒

1001

998

999

1000